恰如西藏，民意在政府眼中只是數字

時至今日，大家唔需要咁看重民意，民意嘅存在只係數字，政府唔會理。就如自殺者一樣，對政府只係一個數字，解鈴還須繫鈴人，邊個迫死你嘅，用你嘅生命面對佢。

大家唔好再諗做啲咩會失去民意，民意唔會令到義士被釋放，民意唔會達到我地嘅目的，民意唔會令政府讓步，只有實質行動先會。或者咁講，只有實質行動先可以再激起群眾嘅熱情，若一直靜止下去，只會流失群眾。

西藏，我相信反對政府嘅民意到達頂峰，但有所改變嗎？沒有，因為民意改變唔到暴政，必需有所改動才可得讓步。唔好再驚咩解放軍啦，解放軍有絕對武力，要屠城真係差在一時咩，你估真係2047先到，或者有日你一訓醒已經成地解放軍，男嘅殺，女嘅姦，到時就一切已經太遲。

民意只係喺民主國家有用,對獨裁政府根本無用

對手係港共啊 唔係西方國家
仲同人講民意
係咪分下紅海打下飛機當贏左啊屌

大家唔好再思考民意嘅問題，大家需要知道，數字影響唔到政府，只要實質行動先可以。

換個想法，激進行動會否流失民意冇人知，但實質行動可以令已經政治疲勞嘅一群人重新帶起熱情。

同下面呢堆講

勇武果派唔該收手啦

二百萬民意有幾多會選擇支持勇武?

我吔係要贏立法會議席，唔係依個時候衝入立法會呀

不要再衝 黑社會鬼混入

完全同意
民意 和平示威你地都睇下對手係邊個啦
對手係個極權政府

負評，唔覆佢地post就夠，等佢地永遠沉底

如果政府完全唔撚睇民意，咁點解條例會暫停？

Push 唔好再相信咩五毛話失民意

我覺得你真係改岩名 "你個人壞咗呀"

因為612有大批市民勇武上陣
如政府睇民意，咁點解69當晚要照推條例？

如果你有留意新聞，我諗你會知道林鄭開記者會被記者問道何解在衝擊後表示會暫緩而非百萬遊行後，林鄭係答大型遊行經常發生，係衝擊行為令到佢要「做得更多」

Push